1.1.4
1.新增登录功能
2.新增权限功能。
3.禁用删除触发器。
4.新增实时告警功能。
5.页面优化。

1.1.4-01
1、新增功能重发级联
2、修复订阅管理、触发器管理、日志管理、数据重发中按表名过滤空格查询异常
3、修复新增主题界面不能自定义定义触发器问题。
4、修复发布管理中按主题过滤空格查询异常

1.1.4-02
1、新增功能统计分析
2、优化页面（表格加载方式页码显示方式）
3、日期插件增加清空
4、修改了回执格式，并兼容之前的回执格式。

1.1.4.3
1、修复装载执行无反应问题。
2、调整达梦6数据库中风力表入库方式。
3、调整数据入库方式。
4、修复因为页面风格调整导致页面某些按钮失效。
5、暂停任务和主题发布级联。
6、优化页面不能选中当前时间之后的时间。

